天水圍手足買gear可以去呢間

十月一去買gear老板送左啲比我叫我派比大家

靜靜地

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

低調

冇人知呢條咩邨wor, mon po狗揾哂成個屯元天啦

請支持 林進 一個天水圍既手足

係屏欣邨 ， 屏山圖書館對面果個商場